%
% EXAMPLES:
%
% - Razzi Progetto II      ---> ascolto sessione d'ascolto
% - Clementi Passacaglia   ---> ascolto sessione d'ascolto (?)
% - Bernardini Recordare   ---> ascolto sessione d'ascolto (?)
%
\subsection{Studi di Caso}

\inputfrom{\lthree}{progetto_II}

\inputfrom{\lthree}{passacaglia}

\inputfrom{\lthree}{recordare}
